留低幅牆有咩用

係咪放耐啲就會有普選
咁多人為左幅牆咁嬲
恕我多口講句
我覺得你地好撚on9
不如你地自己撕左幅牆放係屋企啦

推 已經有人拎結他係你幅牆唱歌搞嘉年華 收手啦
五年前輸唔夠 仲搞 嘉年華？ 一係你叫佢唔好唱歌
已經有人唱今天我

不過算 咪分化
團結先有機會贏

美國老牌政論雜誌《新共和》就形容運動已經沒有了最基本的政治前提，「怒氣」似乎已所餘無幾，示威者亦無更好地利用更多刺激因素，推動停滯不前的示威活運動。

「黃背心抗議群眾雖然每周六走上街頭，但抗爭毫無進展。」

半年多來，60歲司機卡瑞克（Yves Garrec）每周六固定穿上黃背心加入街頭抗爭行列，但最近他終於決定好好休息。他表示自己「已把黃背心放回車內置物箱」，因為他對抗爭已經失去熱情。

半年來抗爭活動已造成2,500名抗爭份子及1,800名警察受傷，但6月22日第32次抗爭行動人潮明顯稀疏許多。

黃背心已經話比香港人聽，必須要多點開花，令到香港人保持關注

保持抗爭，保持關注，提醒善忘既港人仲未結束

我覺得會唱歌既人去到集會遊行都會唱歌 唔關個牆事

咁係咪唱歌就可以贏到普選...

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

唔可以 我既意思係 嘉年華唔關塊牆事

當然你可能話塊牆同唱歌一樣無正面用途 呢點我唔同意
塊牆係有好處既
［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

Push

D人係幅牆前面坐低搞嘉年華 唱今天我 你明唔明呀

你地負評我就放心喇
我番住工先
你地慢慢玩幅牆

咪撚分化

咁係要批評啲搞嘉年華既人 唔係批評幅牆
正如啲人係集會唱歌 你唔會叫人唔好集會一樣

有牆自然有人唱歌

之前發生13半事件我真係好嬲
諗緊有咩方法去保護呢班人 法律上 行動上
今日睇到竟然為左幅牆仔打人
我理得佢係因為撕幅牆 定係佢因為幅牆黎挑釁你
撕左咪再痴 一開始都係咁講
無需要咁激動
你地自己玩完幅牆先
下次再睇下幫唔幫手

都係個句 有集會都有人唱歌
69個日大台唱歌 我都覺得好on9
但係問題係唱歌 唔係集會 唔係塊牆

關你撚事 又唔使你做

你地覺得我分化又好
點都好
我覺得幅牆本身係有意義既
你地做既野就無任何意義
你地係咪覺我我地有好多人力同資源時間
用係呢啲地方身上呀

算啦 唔嘈 爬山

佢地以為選票係鬥多紙

唔係鬥多票

d中立淺籃見到加油就會轉太

爬山

我就係唔想你地打架
唔係話唔可以保護自己 你都唔好打人先
佢撕你咪走 你地對緊藍絲唔係狗
希望你地盡量唔好比啲狗有藉口升級武力
唔係唔可以有事發生 但唔好因為啲小事
你係咪以為企前面啲人係唔會驚

一係棄牆走
唔該唔好主動打人thx